會唔會怕寂寞而選擇一齊？？

久唔久都會問自己一個問題，點樣先可以分辦到自己係真心鐘意而唔係因為怕寂寞而去選擇一齊。

人愈大愈難分清楚